老實講 我唔明

是咁的
我係一個16歲好瘦身體好差嘅男仔
我今日諗住去遊行 但我去到中途一半已經頂唔順退場
大家都好熱心又扶我又剩

之後我上連登 / 其他社交app睇po
見到好多個po都講緊咩 咁和平有咩用 無流血無改變 之類
我真係好想平反下
真係唔係個個人都承擔到衝突嘅後果
而且相信好多人都明白有一個問題 就係群龍無首
啲人淨係一味不停屌唔衝突唔流血

但有無諗過 其實好多人都有呢個心
可能差嘅 只係一份激勵同時機
如果有一班人願意帶頭 我相信後面絕對會好多人願意跟隨

可唔可以求下你地唔好再屌住 唔好再打擊大家士氣
有要屌都等完事之後先

既然69唔得 仲有一次機會
6月12
希望有能力嘅可以做領隊
亦都希望 就算唔打算有咩實際行動嘅 都幫下手
盡自己力量 為香港出一分力

我因為自己真係承擔唔到後果 只可以喺呢到
廢up下 希望可以鼓勵到你地

承擔唔到衝擊？咁咪維持現狀囉

留返同比人拉左班手足講

每個人可以承受既風險都唔通
大家用各自既方法盡力救香港
但求問心無愧

求下你唔好再冷嘲熱諷
喚醒到一個就係一個啊

我明，可以唔衝擊又取得勝利嘅方法邊個唔想，但

所以我咪出呢個po 希望有多啲人可以明白
救得一個係一個
屌人好大機會只會令士氣下降

只係想唔好再自己人屌自己人
講多啲鼓勵說話
先係對件事有幫助

利申 鼓勵說話唔係指要和理非個啲on9野

香港人會累積經驗
唔好再賴有無人帶頭啦

同樣係身體差既人明白個種局限係邊
我行到軒尼斯已經頂唔順坐左四五次
到後面已經唔夠力水做其他野
唯有留意現場情況再報告比其他人知

想零風險去爭取一樣野？

我覺得今次連登係呢方面好左好多
都認同遊行既價值，只係民陣講既野勾起左好多不快回憶

你都講左, 承擔唔到風險就唔好妄想得到一個out risk 既outcome
讀多d歷史, 從來冇施捨得黎既恩政

我都想大家各有各做唔好互相指責
但離開兩登
淨係見到啲人屌衝既人破壞100萬人的遊行成果...

不過今次情況好左
政府既快速回應令到更多人同意衝

每個人都盡做啦
唔篤灰唔妨礙唔抹黑